昨晚晚餐：12082017

唔好問係咩嚟

不如我地

蒜蓉蒸蝦 炒瓜同炒飯

三文魚嚟

玩pat?